【和理非路線】你推蒙面法，我每日收工即刻返屋企，唔消費

原本已經俾狗畜搞到周街都唔安全，
仲要開咗緊急法先例，即係你突然做乜柒都得

咁我唯有每日收工，即刻搭車返屋企，
唔做額外消費，大幅減少出街食飯，
淨係幫襯雜貨、士多、超級市場，
放假盡量留返本區活動，
重返2003年嘅簡樸生活

雖然未必即時有明顯效果，
但係咩方法都要試
反正市民講嘢你唔撚聽㗎啦，
咪等班生意佬屌爆你老母囉

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

有冇得諗？

一直都係咁

長期戰嚟
一出咩緊急法 蒙面法
我地就100% 唔消費
我唔信香港地可以無左100萬人消費都撐到

6月到而家除左食，車錢已接近零消費

但真係要大規模文宣，
變成一種風氣，
香港人好懶的

罷工？好呀，求求你幫我塞左交通佢唔係我罷唔到，醫生紙唔易攞呀，年假冇哂啦，NO PAY LEAVE又唔太好
罷課？好呀，等我同學校商量一下，我照番學但唔上堂啦，唔番學校唔得架
罷買？原來係咁，明白明白，會同人講架啦，我本身都冇野要買架啦（好似係）
罷食？我窮呀，要食平野，其他又唔喺我附近，方便呀嘛，咁我都要食飯架唔通唔食呀？

全民口罩？

推

有冇人討論下

反蒙面法係咪同無罪假定+疑點利益歸於被告有衝突？
雖然未落實亦未有詳細條文, 但感覺上已經係好混亂

因為同款同樣面罩會係現場極多, 差佬拎條片出黎講相中人係你

case 1
市民A, 示威現場, 蒙面被捕
(市民A要證明自己係現場但無示威？)

case 2
市民A, 示威現場, 無蒙面被捕, 身上有面罩
(市民A要證明自己示威果時無戴面罩？)

case 3
市民A, 示威現場, 無蒙面被捕, 身上無面罩, 但差佬話佢有示威+面罩, 但混亂間跌左 / 執一個黎話係佢既
(市民A要證明自己無示威+面罩不屬於自己？)

case 4
市民A, 非示威現場, 蒙面被捕
(市民A要證明自己無準備去示威？)

case 5
市民A, 非示威現場, 非蒙面被捕, 身上有面罩
(市民A要證明自己無準備去示威？
or 證明自己準備去示威但不準備帶面罩？)

case 6
市民A, 非示威現場, 非蒙面被捕, 身上無面罩, 但差佬話佢有示威+面罩, 但混亂間跌左 / 執一個黎話係佢既
(市民A要證明自己無示威+面罩不屬於自己？)

除左必需日用品，9成野都係外國網買

冇出去行街嘅連登仔一齊討論下

我跟
btw點解唔可以依家就開始

都得，但通常呢啲都要非常明確嘅導火線

一直都係咁 一向支持簡單生活 minimalist

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

睇下有冇黃店先
食飯可以去自己友餐廳
其餘一律不落街
除非有精彩節目

依家都已經唔消費啦